玩開Snapchat 嘅有無遇過呢個情況？

有時同人dm某d 訊息會自動儲存左
有某個conversation甚至所有文字都儲存哂
我無撳save 正常佢都唔會下下save 哂架
我係dm 睇到keep 住ge 圖係唔係佢都仲睇到
有無人知點解

You講嘢又中文又English睇到我好辛苦

樓主佢有語癌
唔好怪佢

I am so sorry

一方save左就兩邊都有紀錄 好似係

假如係咁佢每一句都有save低無miss過
都唔係咁易bo

每一句都save低